# Описание проекта

Это учебный проект в рамках курса [MLOps](https://ods.ai/tracks/mlops3-course-spring-2024)

## Ведение проекта

Данный проект будет вестись по методологии github flow, так как вероятнее всего здесь не будет кучи экспериментов по обучению моделей.
Возможно, в процессе ведения проекта, будет изменен подход к ведению веток.
